讀完art/design 既你地做緊咩工？

乞緊食

推 返part time乞食渡日中 最多接freelance

it狗

留名

文職 + 相關freelance parttime

文職
冇嗰個能力去做返相關工作

裝修

唉個個都係做文職

因為有料既都跟左老師有人脈
好似我呢d就自己讀得玩得開心
但無得做事業 都唔係專業技術

full time既designer

Freelance係邊度搵返黎？

人脈 經驗 際遇

Arborist

工程狗

無相關degree??想入行但無engine degree得相關嘅degree